要迫到D打手都要黎LIHKG申請AC其實好簡單

就係要屌到佢地既政黨屎忽開花, 要過檔黎LIHKG維穩

要啲打手來為乜

引狼入室

要打手做乜鳩
樓主on99